講左個笑話 d同學唔笑

是咁的 上堂講講下講到d牛肉邊到來
有人講美國 日本
我講新界
講完全班靜一靜就繼續吹水
個老師都唔理我
講佢要講既野

-.-

笑話嚟㗎?

我笑點咁低都笑唔出 sor....

返工第一日 有同事問我住邊
我話住屯門
佢哋好驚訝咁問：「屯門係唔係有牛？」
我話屯門好耐之前已經冇牛 有牛係元朗
佢哋又好驚訝咁問：「真係㗎？」
我話元朗好耐之前都冇牛㗎喇 你咩年代人嚟㗎？

係咪成班都牛屎仔玩唔起呀
上次同班港島友講差唔多野佢地笑到gap gap聲

係咪得我覺得好笑

我都牛屎仔牙

好彩 老師無叫同學拍手

元朗

＾＾

牛歡喜都好笑過你

唔爭氣笑左

哈哈哈

認真係有笑點既 可能係啲同學怕羞姐

haha=,=

5/10

lol

your name...